泡菜蝗蟲是一家，同意否？

人格，脾氣，品味，思維，一鳩樣